【A0的愛情幻想】沒拍拖因老公要小心選 酒後亂性跟組爸一夜情

遇上假暖男

嘉文說了幾次「識男仔真喺要小心啲」，當我追問下去時卻吞吞吐吐，看似有所隱瞞。「以前中學嘅男仔傻吓傻吓好單純，對你有好感就會表露一切approach你。升上嚟嘅大學同學，個個都漁翁撤網，抱住呢個試下、嗰個又試下嘅心態。好似畀人玩緊咁，所以會很小心，真喺要帶眼識人。」再三追問之下，嘉文才分享了第一次「被騙」的經歷。她在一次酒吧聚會中認識了朋友的朋友Alex（化名），他是個長得像周柏豪、會調酒、陽光運動型的理想男友型。「佢嗰晚好take care我，包揼分組偷偷喺枱底話我知出咩，等我同佢一組。玩大話骰明知我喺咩都唔開，又不斷幫我頂酒。」那一夜之後，他們開始曖昧、約會。幸好在嘉文未真正投放感情之前，發現了對方原來早就已經有女朋友。她越說越激動：「佢呢啲喺假暖男嚟㗎！女仔鍾意畀人take care嘅感覺，佢呢啲咪醒囉！」

思想大解放

大學後短短幾個月，每星期去飲酒已成習慣。人家賣酒，我們就賣命。「呢個飲酒文化其實喺飲氣氛，又貴又唔好飲又辛苦。」問起醉酒後的瘋狂事，她不太好意思地說：「借醉攬攬錫錫一定有，試過去咗個friend屋企訓囉。」正要追問時又被扯到另一話題之上－女人的第一次。「中學時覺得第一次要畀老公，認真嘅 ，當初聽到有朋友同另一半做愛，會好大反應話：『吓！ 點解要咁啊？』，但升上大學之後，接受程度大咗好多。如果男朋友同你一齊但無得『咩』㗎話，佢會好慘囉。聽講如果男仔真喺鍾意一個女仔嘅時候，會忍得勁辛苦。」之所以有這樣的轉變，她說是因為經常上網「爬文」，加上聽得多身邊朋友的經歷，思想就不會像從前一樣保守。

借醉的一晚

「好啦都係唔怕講！」嘉文對於一開始迴避的話題，終於有解畫。Benny（化名）是她參加第一個Ocamp時所認識的組爸，二人互有好感，而嘉文感覺到自己是比較投入的一方。一個酒醉的深夜，她醉到連站也站不穩，Benny一直扶著她。當時還有其他朋友在場，有的急急腳坐的士回家，有的連自己都顧不來，其中一個女性朋友居然笑著跟二人說：「咁你跟佢返去囉。」當嘉文說到這， 陪同她做訪問的好友亦終於忍不住回應：「呢啲咩朋友嚟㗎？！個組爸都喺！」嘉文無奈回應：「可能一時衝動啩。」「唔會一時衝動囉！ 啲男人用咩諗嘢㗎？！」好友表現甚為激動不忿。如果當時這位好友在場，相信事情不會演變成那樣。

嘉文憶述當晚雖然已經非常醉，但也再三向記者強調，跟著組爸回家是出於自願，也出於自願地與對方發生關係，心裡還有一絲寄望，可以因此與對方發展成情侶。記得二人赤裸相見，記得第一次的疼痛感。當她醒來的一刻，心裡則不停想著：「死啦，依家好想返屋企。」「吓！咁就無咗架啦？」轉個頭，他還在睡。她緩緩說出一句：「我想返屋企啦。」他沒有一刻的疑惑和驚醒，只是淡淡地回應：「你直接出門口就得㗎啦。」然後繼續倒頭大睡。

突然醒覺

那夜之後，大家都有共識地沒有提起過。或許你會疑惑，二人本來互有好感，雖然次序倒轉了，但亦有發展的可能吧？這邏輯沒有錯，但前提是雙方的目的要一致。向來被稱為"Play boy"的Benny居然說出這樣偉大的覺悟：「我知道你係A0，我唔同你一齊嘅原因，係因為初戀會好影響你日後拍拖嘅愛情觀，我唔想你初戀係個A380，你要搵返啲A0或者A1嘅。」是藉口還是真心？「一半半啦。現在佢仲會好照顧我，亦感覺到他有後悔，佢同我講：『你嗰晚唔應該上嚟我屋企。』」嘉文解釋。作為旁觀者的你和我，聽到這裡應該都會很生氣。雖說做愛是你情我願的事，但甚麼是「你嗰晚唔應該上嚟我屋企」？是「你嗰晚唔應該帶我上嚟你屋企」吧？然而，當時她還傻著以為「無論幾壞嘅男仔，只要我對佢好，佢都會對返我好。」盲目沉默愛情會令你泥足深陷，但醒來只需一刻。

現在的她，坦言不是不信任愛情，只是對他這類男生會多加小心。至於怕不怕將來另一半會介意自己不是處女？她無奈嘆息：「無辦法，惟有扮天生無處女膜囉。」

條女質素應該一般

做祖父真係冇得輸，咁撚多蠢女人送閪屌

扮天生無腦好D

除左ON9都唔知講咩好

條女好廢

所以幾時都話溝女定屌閪
最好有自己住既樓
做炮房又得 調情又得
過夜又得

有樓 條女同你瞓
真係唔難

我呢篇真係香港真理
[url]

[/url]

唔好話人on9
香港女仔都係on on 99
最好笑係就算人地on9
你地班連登仔都係無女溝

屌你老母成班小學雞以為上左大學就變大人，你班大學傻尻，咪撚成日柒到上報紙啦，屌你老母換個名咪又係ptgf ，香港既大學女仔即係雞啊，明唔撚明啊

向來被稱為"Play boy"的Benny居然說出這樣偉大的覺悟：「我知道你係A0，我唔同你一齊嘅原因，係因為初戀會好影響你日後拍拖嘅愛情觀，我唔想你初戀係個A380，你要搵返啲A0或者A1嘅。」是藉口還是真心？「一半半啦。現在佢仲會好照顧我，亦感覺到他有後悔，

屌你唔係真係信丫嘛

所以唔好葡萄人有女溝
人地只係死好命有層樓
成日話你的樣子
咁王祖藍又點計先

你唔係唔靚仔過佢嘛？

扮咩姐
到時搵到個有錢佬你咪又係仆住去含撚

暖乜撚野男
重有點解臭雞都可以名正言順上報威

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

可唔可以唔好講到有女朋友咁難 用少少時間就溝到架啦 你出下力啦

屌 蠢女人 估都估到係食完唔想有手尾啦

A380是我是我
條女真係蠢過豬
個處咁就無左
等於跌左幾十萬落街

其實佢想講乜唧？
點解條港女會聽得明嘅

簡單Ｄ，佢吹得條仔漲，自己劈開個西俾人中出！

依Ｄ港女，第時結婚一定請埋組爸！